蘋果日報 名采 專欄 論壇 20200109 星期四

蘋果日報 名采 專欄 論壇 20200109 星期四

名采

陶傑
拒絕馬田史高西斯

左丁山
駱惠寧吹新風

林夕
聽聽他們都在說什麼

李碧華
流動辦公車可行嗎？

馮睎乾
警方矛頭直指梁振英

李純恩
又見神油

邁克
冤枉了毅進制

蔣芸
誰能毀滅誰

曾志豪
捉 鬼

高慧然
香港警察的出路

陳也
武漢沙士芒果乾

尊子
異曲同工

古德明
本是同根生
===============

專欄專論

蘋論：不要對駱惠寧有幻想

江湖滾熱辣

隔牆有耳：緊身衫出勤後被起底
Madam鬧爆同袍性騷擾

隔牆有耳：Popo數黑社會滅聲手法689全部中
=================

論壇

從美國獨立運動看香港前途

抗爭影響下的肺炎陰霾
香港公共醫療醫生協會會長

世道人生：心魔
=================

日期：2020年1月9日 星期四

九龍灣:香港創建及工程人員總會街站
時間 ： 1800
地點 ：九龍灣大渣哥外

天水圍 反申請·不停跑
時間 ： 2030
地點 ：李東海小學 校門
*一日未完 一日都要跑 訓練打側跑

=====================

111全城連儂日
日期：2020年1月11日 星期六
時間 ： 有待公佈
地點 ：九龍 : 尖東 旺角 黃大仙 長沙灣
新界 : 元朗 青衣 荃灣 大埔 葵芳 沙田 馬鞍山 將軍澳
港島 : 金鐘 銅鑼灣 炮台山 西灣河

===============

2020 港共受刑 天下制裁 遊行前集氣大會
日期：2020年1月12日 星期日
時間 ： 1500-1700
地點 ：愛丁堡廣場
(*不反對通知書申請中)